
Мы в этом мире, будто бы туристы:
Как прилетели — так же улетим быстро
Всем по деяниям своим: кто какую тару
Грехов заберет с собой вместо загара.
Признать ошибки — лучше пропустить в печень
Но, говорят, если признаться, то в дважды легче
Будет за них ответить после перед Всевышним
А если скажешь вслух об этом — то будет в трижды.
Мама...
Папа... 
Во времена лютые, в морозы, холода
Когда все не так и неудачи по пятам
Вам удавалось сохранить семейное тепло
Родителей не выбирают, но нам повезло
...мне было года три наверное...
Когда пошли запросы мои первые... я в это время
Ходил еще пешком под стол, но уже с пультом
Хотел машинку получить от вас заместо той,
Что мне прикупили вы на выходных еще прошедших
На манежке... Я просил — вы не мешкали...
На следующий день, пока я спал, незаметно
Папа подложил к моей кровати молча пульт заветный...
...мне семь — я бесцельно
Кедами кручу педали, а педали — цепи
Гоняю голубей на «аисте» покамест не устану,
Но не догоняю — моя птица — не мустанг ведь...
И возле пруда падая на дню по сто раз, понял
Чтобы ездить лучше нужен просто скоростной мне
Как сейчас перед глазами кадры, я в деревне
Папа из газели выгружает новый велик...
... мои ровесники вспомнят моду...
Кепка на бок, балахон, трубы, камелоты
Под джинсами широкими таскало половина школы
Мне — 12, ну а что я? Чем то хуже что ли?
Прошу отца, ему некогда, он просит друга
Отвезти меня. И вот он я: осень, утро
Шагаю в школу вовремя, совсем без опозданий
А на ногах блестят новенькие гриндера...
Мне 19 — я болею сильно...
Влюбился по уши — хоть уносите на носилках,
Между мной и мамой будто дождь заморосил... Ведь
Ей кажется моя любимая просто красивой куклой...
Мы агрессивно утром... Пообщались — щиплет йодом
Я хлопнул дверью и ушел, забыв дома что-то
Так и не понял что, сколько не ломал голову,
Спустя время мама согласилась принять в дом её...
...мне было года три наверное...
Когда пошли запросы мои первые... Отец в две смены
Работал на заводе. Вышел в смену в выходной
Чтобы купить машину в «детском мире» мне с пультом...
На велик скоростной он проработал две недели...
А на камелоты просто не хватило денег...
И он, чтобы не подводить меня, в долг друга
Попросил купить обувь эту в то утро...
... я то ли этого не знал
То ли знал, да только был, наверно, слишком мал...
Мне стыдно каждое мгновение за трудности
Что я учинял, но ошибки не сотру, прости,
Отец... мне было 19, сильно
Я болел... и был к маме агрессивен...
Я тогда не вспомнил, а она не забывала...
Впервые в жизни я ушел и не поцеловал её...
И я плачу, мама... я рыдаю
Как и ты рыдала в этот день на диване
Я променял тебя на стерву. Ты меня простишь,
Бог простит... Но как простить мне себя, скажи?
Как смириться с совестью, что отрывает изнутри
Медленно, по кусочку, как себя простить?
Я был несправедлив к вам и я клянусь
Не подведу вас никогда пока бьется пульс...
